phy撚入！認真問， hku同ust邊間phy好d?

小弟閣下今年year2 asso
清楚自己既未來發展方向
E家收到hku 同ust physics既offer
唔知簡邊間好
想grad左繼續讀上去

入hku 會比人用j 打

Cu

UST，反正都係冇女

知唔知閣下點解
乜野叫小弟閣下

Btw CU最好

cu > hku

you

19 autocorrect

科大攻 material science, laser, 同cosmology 比較勁，近排仲開緊bio physics
如果想做observation astronomy 就唔好去科大，呢方面hku 比教勁

另外ust 學科上workload 係hku 6倍以上，自問唔想讀書就唔好黎科大

做乜咁睇唔開

astro 去HKU

俾人摺左科啦

成績夠優先考慮CU啦，個syllabus 差勁遠

唔係優先
而係必須選擇CU 既 theoretical physics enrichment stream

咁人地手上面冇Cu offer嘛

其實ust都有ire

巴打揀ust下年做同學
利申ust year 1 下年major physics

UST

樓主識唔識中文

ust phy 撚表示最少 ust 啲配套好過 hku